{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "달음산"
    },
    "text": "達陰山 (달음산)\\n\n釜山広域市 > 機張郡\\n\n釜山広域市機張郡の鼎冠面礼林里に位置する山は高度が588mの名山だ。 この山は鼎冠面と日光面院里の間の境界を形成し、機張8景のうち第1景として知られている。 山の名前は遠積山から続く万丈年山地で形成された鷲峰と玉女峰だ。 山の北側では左光川、南側では日光川が発源する。 過去には月陰山と呼ばれたが、これは月が昇る山という意味だった。 また、『機張県邑誌』には鷲峰山と記録されており、昔の機張の人々は楸峰山または祝峰山と呼ばれたりもした。 主峰の名前は鷲峰または修理峰として知られており、その東北側に位置する峰は玉女峰または玉阿岐峰という。 また、鷲峰一帯で発源した河川は鷲井川と呼ばれ、玉女峰で発源した渓谷は玉井川とも知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "達陰山はどこに位置していますか？",
            "answer": "達陰山は釜山広域市機張郡の鼎冠面礼林里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "達陰山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "達陰山の高度は588メートルです。"
        },
        {
            "question": "達陰山は機張8景のうち第何景として知られていますか？",
            "answer": "達陰山は機張8景のうち第1景として知られています。"
        },
        {
            "question": "達陰山の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "達陰山の名前の由来は、遠積山から続く万丈年山地で形成された鷲峰と玉女峰です。"
        },
        {
            "question": "達陰山の北側と南側で何が発源していますか？",
            "answer": "達陰山の北側では左光川、南側では日光川が発源しています。"
        },
        {
            "question": "過去に達陰山は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "過去には達陰山は月陰山と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "達陰山の主峰の名前は何ですか？",
            "answer": "達陰山の主峰の名前は鷲峰または修理峰として知られています。"
        },
        {
            "question": "達陰山の東北側に位置する峰の名前は何ですか？",
            "answer": "達陰山の東北側に位置する峰の名前は玉女峰または玉阿岐峰です。"
        },
        {
            "question": "達陰山周辺で発源した河川の名前は何ですか？",
            "answer": "達陰山周辺で発源した河川の名前は鷲井川と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "達陰山周辺で発源した渓谷の名前は何ですか？",
            "answer": "達陰山周辺で発源した渓谷は玉井川とも知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 338
    }
}